想改英文名 叫咩名好?

如題

Jeff

Azero

Sky
Death
King
Nightmare

絲：pussy
巴：dick

Richard Billyham

asshole

puisy

Peter